岩岩偷睇到上司部電話都有裝連登，有啲驚驚地

是

見到你成日食omb已經知道你身份啦

蛇皇師

百里香股東?

很驚

佢恐同？

驚恐師

佢有冇見你日日貼食屎？

望一望你食咩lunch就知你係唔係印仔

驚閪

上司

你上司就是你

推到呢個po上熱門等你老闆發現你

入來收信

我都想做上司

你好即刻同我返去做嘢

你打手公司邊個無裝

準備被炒師

你等陣入一入黎我房

可能你上司日日睇你啲post

印仔上司有無勸你介色

我文員師

一路睇一路心諗印仔平時正正常常
一上連登就成日癲癲地咁

已經知你係邊個啦
收工之後黎我間房，我有套珍藏版叮噹漫畫要送比你

上司唔睇連登都唔知印仔係Gay

上司有冇叫你唔好搞基

打手師

上司師

話唔定你老細日日睇住你是靚午諗下食咩lunch

Hello居然冇圖？

你應該將是靚午 調亂次序隱藏身份

話唔定佢日日睇定仔po打j

一早知係你啦傻閪

佢老細有追開佢D POST

你上司好憎定囝 點算

驚過番印度

認到你張枱啦 仲日日omb

非基師

食埋上司咁就無人知

既然你都知道咗 聽日幫我買埋lunch

同佢講
屌你老母
關你撚事

之前張外賣地址圖呢

你入一入嚟，放低手頭上d野先

原來係你
如果喺廁所撞見我
你拍拍我屎忽
我就會幫你含

呼籲咁多位觀塘返工嘅巴打留意下同事食咩
如果幾日食啲嘢同印狗是靚午一樣
請通知我一聲
我要打樓主一鑊

你唔夠我打的

我一拳打到你便秘